重賞之下必有勇夫 不如夾錢懸紅黨鐵CCTV

夾一千幾百萬 邊個爆出嚟就俾錢俾個

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可